荃灣亞玉易拉架一事 人血饅頭?

大家點睇先，原來係複製貼上文宣組嘅文字
仲要係冇標明出處

自推1/5
冇人睇到就算

2/5

3/5

推

4/5

人地肯表態又肯大平賣,有咩所謂
可能人地淨係識整豆腐花,文筆唔好先照copy

5/5
完。

1蚊 啲料都唔知邊度黎 你食埋我個份

抄同偽黃又冇絕對聯繫既

咁又話係同元朗阿玉同一老闆
咁又人血饅頭?

其實如果係同路人，借你手字 你又冇損失 我又覺得冇乜野..
而且人血饅頭唔係咁用

遊行上人人都叫一堆口號
咪又係咁
不推文回覆

不完美，可改善

未至於要狙擊下話？

侵權同人血饅頭兩樣野黎wow，分清楚好d。

咁人地都肯一蚊一碗賣比香港人
好過一啲擺都唔敢擺出黎既鋪頭先啦
黃色經濟圈就應該要做大個餅 成為主流
等班藍店被孤立
同埋用錯人血饅頭
人地平時賣三蚊碗架

兩間豆腐花店打生打死咁耐，難得有個表態黃，當然要支持啦

抄=人血饅頭?
乜撚野logic

Show Blocked User - ※誕※

蝕左咁多年如果係真黃仲要比樓主批鬥真係多得佢唔少

而家係咪開始每一隻字都要註冊版權
咁要我地每一個post每一隻字都要咁做

革命?
抗爭?
黃色經濟圈?

搞清楚，呢個post只係理性討論
人哋文宣組都話要乜嘢跟進呢件事
只係想開個post畀大家討論
之後畀條link宣組佢哋睇返大家點睇
喺咪咁都要話係我批鬥?

我覺得可以同佢溝通番
叫佢講番出處
唔需要一開始就話人血饅頭

自從梁國雄用咗一次話梁天琦就全世界濫用

呢點我都同意， 未清楚成件事太早下定論

小器
如果咁計既話光復香港時代革命
人人都講有冇問過梁天琦先

其實佢個易拉架似想買晒兩邊

擺明admin柒咗啦

有啲TG地區谷admin想法好奇怪，
簡直異於常人

On撚79
喂屌你，你啲文宣原來唔係想人傳開去嫁？
洗唔洗攞版權收版權費？

段野如果真係照抄
咁裡面直頭有黃色經濟圈呢個名詞
如果咁都買到兩邊嘅話我唯有寫個服字

雖然寫錯字

但大家開心有平野食

唔好陰謀論

1蚊就算啦

間間黃店夠貼哂連豬啦 唔通佢地有比番版權費連仔咩

如果文宣夠膽收版權費，佢地先真係食人血饅頭

贊和先係紅底

點都撐亞玉啦

抄就係人血饅頭? 人地減到1蚊 叫人分清黑白你又唔講?

搬字過紙依樣野係有少少唔著
但同人血饅頭完全冇關係

香港人最鐘意屌同路人，呢幾個月都睇唔少
分分鐘人地都唔知係你寫
屌你老母有心咪主動聯絡提醒返人
一黎就割，話人血饅頭又偽黃
寫左段字就以為自己係判官
正傻西

扮黃，偽黃照吸納

1蚊碗豆腐花都話人血饅頭知唔知幾大碗呀？